

 paradajky za skleníkom: 
  
  
 teraz trošku detailnejší pohľad na pekné zdravé lístky: 
  
  
 a teraz pohľad na kvitnúcu paradajku: 
  
 a detail kvetu: 
  
 pohľad do skleníka (paradajky + paprika): 
  
  
  
 paradajky: 
  
 zaostrené na kapiu: 
  
 zaostrené na papriku: 
  
 čo dodať,, už sa teším na plody:),, 
 Štefan Glova 
   
   

